Daily read #3

"From this day to the ending of the world,
But we in it shall be rememberèd—
We few, we happy few, we band of brothers;
For he today that sheds his blood with me
Shall be my brother; be he never so vile,
This day shall gentle his condition;
And gentlemen in England now a-bed
Shall think themselves accurs'd they were not here,
And hold their manhoods cheap whiles any speaks
That fought with us upon Saint Crispin's day."
- William Shakespeare

comment faire?